肯做飯 VS 不願做飯

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫
哪一天 不願做飯 不用做飯 燙些秋葵
點解兩句都係做飯, 但咁大差別

大陸人，新移民？ 做乜9飯？

月球上的人第一句無須要快樂又點睇

無須就無須 須要就須要
咩叫無須要

唔關我事